ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

[

剛才原本想開電視看，然後才記起今天是星期六，還要等兩天。

Lm

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

Sorry，插了樓，自膠

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

@yeesa_cheung ig精華

好丁

屌你老母港生活 落credit呀我地揾得咁辛苦

繼續

關羽關羽

屌up 上嚟冇space bar 求高手繼續幫忙

新post lm
吳海昕世界第一

正....

吳海昕世界第一

港生活抄po藍到黑

押埋韻

唔可以漏咗辰叔金句

妙

Credit返 月兔食月餅巴先

港生活抄post正仆街

推到viutv賣周邊

其實客觀睇會長真係冇呃Yeesa
會長 = 未來男朋友 只係成個故事嘅前設
但係除咗開頭Yeesa有少少猶疑之外
大部份時間都冇寫到Yeesa要二揀一嘅心態
大家都係以Yeesa嘅視覺一齊經歷Ryan同佢曖昧嘅事
所以再去到2020會長認係男朋友時候
大家都主觀地覺得Ryan先係同Yeesa一對
變相覺得佢呃Yeesa / 有錯覺想用呢句改變歷史

反而呢個前設令到Ryan一開頭就敵視會長
唔多唔少推動佢要追到Yeesa
同埋對會長嚟講
呢個前設只係同觀眾講Yeesa係故事入面會左右逢源
就算冇咗呢句對白
只要有一見鍾情嘅人設係度
會長始終都係會鍾意Yeesa
後面嘅事都會發生

仲有未來男朋友都係為咗結局扭橋而寫嘅大伏筆
如果冇咗呢個前設打底 + 中間會長嘅小伏筆
肯定大把人覺得結局大暴走

套劇完咗 呀！

係「牙」

松妓與香片 妓片

刀片仔係咪食波餅

每post多射一下導演

純粹想曬下主角親筆簽名poster

法國yeesa ig post親ryan都係炒炒地車

岩岩睇哂 香川先生好慘

比人撚咗成日又比人綁架，個仔又就嚟死，仲要車死咗人，睇怕要坐監，連仔都見唔到

點解會有

松香

仲要俾chok巴改花名

你點攞的

我屌你

ViuTV愛情穿越劇《二月廿九》終於播完，女主角Yeesa的命運最終要由家聰改寫，家聰選擇犧牲自己，代替Yeesa在這個時空喪生。然而劇集有好多社會抗爭金曲，有網民覺得「犧牲先可以換嚟改變」是一個隱喻，是當下香港的縮寫，導演羅嘉駿今日回覆《蘋果》：「留返畀觀眾自己思考。」問到為何不選擇已中風昏迷的辰叔(張松枝飾)代替女兒死去，羅嘉駿說：「我覺得呢個唔係選擇，對我嚟講(家聰)係唯一可行嘅結局。」問到會否拍續集或番外篇？他說：「未有定論，會考慮嘅，但真係要休息吓...心力交粹。」

事實上，結局有好多留白的地方，不少網民都投訴沒有交待被三位主角玩到「陀陀擰」的香川先生下場。導演羅嘉駿今日亦有在IG解釋是因為經費不足：「是咁的，知道大家覺得香川先生好慘，但其實我哋本身有幫佢寫個ending，只係礙於經費不足未能拍攝，大家睇返劇本，幻想下畫面吧！」劇情原本有一場新聞報導，解構「神隱少女影分身之奧秘」，五個長得一模一樣的少女，同時在札幌市多個地點出現，女主播訪問了途人、警察，還有香川先生：「這麼麻煩的人。我真是倒霉呢，兒子生重病，還派淘氣鬼來搞我嗎？幸好兒子沒事，警察先生又調查清楚，現在很多熱心市民知道了事件還捐款支持我，真不知道是幸運還是不幸呀！」限米煮限飯，有人就建議眾籌資助拍番外篇，還香川先生一個公道。

而IG Story亦有一個從未曝光畫面，在Yeesa的IG賬戶留言：「原本的劇情，是講未來的我把御守交到自己手上......」。導演說：「真係有拍，只係剪走咗。」

打開電視居然見到兵佑

Krince呢個post有好多演員嘅IG可以follow呀！

viutv快啲印多啲poster派
之前仇爺爺游學修派poster我都有攞
今次呢套仲好睇真係好想要

片尾段鋼琴好好聽，配埋望住個海個畫面真係好有feel

Viu facebook個比賽送

其實就算會長犧牲自已前，yeesa都係好明顯鐘意會長

我都有攞

刀片王無處不在

快啲like首歌同subscribe天佑啦

但係會長之前問佢Ryan嗰陣腎仔部機燒咗

你點拎的 想要

個channel係Youtube auto gen出嚟 唔係天佑開

羨慕

睇viu個個

其實以Yeesa角度睇
成套劇都冇明確嘅三角戀橋
成個flow我都覺得Yeesa係會揀Ryan
Yeesa冇表現到要係兩個人中面掙扎
我開頭都以為Ryan表白個下 Yeesa會講明因為會長男朋友身分而猶疑
而Yeesa同會長交流嘅戲俾我感覺佢哋最多係soulmate
只係中段因為同病相憐而connect到

其實要講清楚關係唔難
加多段Yeesa flashback會長認男朋友個段
自己否認完繼續同Ryan一齊 就可以

所以而家留白咗Yeesa對會長睇法
搞到唔知佢究竟最後2021年係鍾意會長
定純粹為會長嘅死而內疚
要觀眾自己諗都幾過癮

ps 越講越怕係藍色窗簾
不過好彩係open end可以亂FF

Ryan ma個ig有冇人去到？

我覺得係刪左

係喎 寫住topic
咁like呢條同subscribe ViuTV啦

係咪冇啦

吳海昕！吳海昕！

召喚mtrn 巴打 可唔可以upload 堆圖上google drive
連登compress 左堆圖

下面gif

Yeesa好努力出post

希望佢會繼續玩caption好抵死

辰叔送左yeesa媽去神社而唔係醫院算唔算係bug?

好想知仲有幾多存貨

世界第一

講咗話出市區條路畀大雪block咗呀嘛

Yeesa好鍾意炒車Ryan

點解我唔記得有呢幕？

咪話啲雪封咗去醫院嘅路
罰你重睇

第一集？

我都唔覺有
呢幕係咪yeesa fiona同嘉嘉細個開生日party

我想睇劉謙簽名
聽講係用影帝眼神去簽

前嗰幾日去完嗰書店，老闆娘望落好開心
心諗今次賺到fat fat

辰叔好似好奸，捉細路啲人

一開波3分鐘啲散shot

罰你重睇

尋日兵佑點解無影

好明顯你冇留心聽書⋯⋯

尋日已經睇左

已經冇印象
再重睇先

我重睇到第7集咋

畫面係冇呢幕，不過有3個細路女分別戴生日帽嘅鏡頭

外地月尾番

煮晒嚟食

佢要搵人執執個thumbnail

上個po有個巴打問 我都見到個廣告

岩岩兩節都有

我都係啱啱睇到先醒起有人問
乜勁舞又翻生

有冇可以keep 香川先生上去

再黑底紅字 二月廿九 報仇未晚

特別新聞報導:
五個長得一模一樣的少女，同時在札幌市多個地點出現

女人係咁 自己靚就可以

點解我個時無去到呀

P

以為咩事 第一下個"卡巴"聲太熟悉
近排D ONLINE GAME 返黎?

睇晒，但好似仲有下集，但佢再冇更新

得罪講句
佢成套vlog拍同剪都好業餘級

由多個地點變咗同一個地點

bug

睇完好似冇睇過咁

agger
yeesa對會長似朋友多過有愛意
臨尾掛住會長都似係因為會長因自己而死
而唔係鍾意佢

裡面係咪真係劇咁樣布置?

是咪要買意粉食

搵Chok巴

會長沖涼戲冇咗

唯有睇會長2016 年 viu 嘅kai pop
套嘢好on9 純粹睇會長

開live仲可以有咩講

吹下水，結局後感，有冇未來計劃，實有野傾

傾下計都好

有嘢飲同蛋糕
啲人話意粉唔好食...
（其實嘢飲都麻麻，好水....
蛋糕收貨

吹水囉

會長斷氣前連一句正式表白都冇
唔知yeesa感唔感受到會長嘅愛

書店喺紅光
套戲入面喺白光，其他都差唔多
（但嗰feel會唔同

係咪故意

個間文具舖中學個陣成日去
成套戲都係個邊拍
好懷念

海外官方重温：

想拎翻教束

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak 呢條友拍劇？

點解會長轉一轉髮型可以成個人唔同晒
每個會長都好鍾意

Wow留明

SAM SAM

好正
劣得嚟好好笑

多謝大家支持我香片

上帝視覺嘅觀眾都有啲睇唔到
Yeesa應該更加冇
Yeesa最後對會長係咩感情真係留返比大家想像
不過會長係Yeesa心目中係一個重要嘅人呢樣係冇錯嘅

我屌笑到仆街

之前啲live同訪問為咗唔好劇透一定有嘢冇講
而家就可以講返啦

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

哇屌 樓主pin呢個

森美：同吳海昕拍拖會痴線㗎喎！

冷靜啲 要睇嘅人自然會去睇

想知atma去左邊？
係巴西龜養定點

駛唔駛洗板

條死八婆都有今日 平時假到死

好有captv feel

哩個時空冇交代隻狗

劇都一d都唔吸引

笑到仆街

Hater呢

想聽佢分享

估唔到推到42

已block
擺到明私怨

no comment
btw唔好洗版

我香你個片呀

係咪佢自己剪

事實擺係眼前都no comment?

你哋睇足球小將???

岩岩先開始追
睇到第四集
已經發現好多暗號

太好啦

同埋唔知點解佢著得勁hea
勁似人落街買野街坊咁款
連普通人出街裝束都路係

我長開viu，佢播乜我就睇乜
好耐冇睇足球小將，唔係佢播嘅話應該冇乜機會睇

人地去旅行著得舒服又有咩問題

咁先襯Sofiee

呢D叫 So pure so true

去旅行冇所謂啦
天氣仲要咁鬼熱

純粹覺得好大反差
就咁睇樣 明明咁靚女
通常d靚女唔似會咁hea

咁樣又有咁樣好睇

推到出電影

咁先唔做作 著咁行做乜咩俾邊個睇
又唔係去邊 去旅行自然啲舒服啲做返自己

真係 世一

近排睇返viutv D 劇，真心想知Sofiee拍賤民20 係咩感覺

sofiee光頭都靚
利申盲撐

夠真 係娛樂圈好難搵
成面油 素顏都唔介意俾大家睇

睇完
張松枝好撚好戲
未去過北海道
而家有藉口去聖巡

最記得大家問巴西龜同++，真係畀巴西龜fig左，以為佢地真係無野

北海道堅靚

之前少少咸巴爆crew食完飯肚痾係第幾個Po
想追返

巴西龜已成全劇最大贏家

食屎龜！

推一推我個香片

懷疑導演暗戀SOFIEE...

摩牙

lee段咩黎
定我miss左?
印象中嘉嘉淨係錫左巴西龜塊面一下咋wor

Yeesa mon post嘅喂

睇到尾連片尾曲都聽埋就知

大結局片尾

CHOK巴出多啲

佢仲要搵返個劇照出嚟

歡迎入去支持yeesa老母

整返轉香港聖巡先

我係琴日開始先用電話一次過後追晒十集
所以飛晒d片尾
淨係得第十集有片尾片段?
定之前果d都有

聽聞話要冬天去先好玩

對上一套睇到咁入戲要數到瑪嘉烈與大衛綠豆
又要空虛一排
幾時先播艱息橋

明嘅人就會明

Chok巴好嘢

之前嗰啲應該冇

sofiee你睇下我個名

有d似 地平線上這個世界那些人 啦
素顏 唔做作咁真係去旅遊
不過而家果條女已經唔同哂

6月去過
傻豬豬雪又冇花又冇

我睇過有d文話四季都要去一次

脆魚

呢條片見證到靚女著到幾hea都係靚

佢講中我想講嘅野
會長

老實要拍劇拍電影 你唔執好d點得
你肯公司都唔會俾

薰衣草都無？

想要香川whatsapp stickers

未有,起碼7月尾到8月中最靚

個角色值得多d描寫 可惜

記住先

夏冬都值得去
兩種風景嚟

不嬲唔鐘意佢, 教束都係鐘意神婆同阿mo

viutv幾時放埋ending出嚟

林副校

堅係凍到pk

咁拍劇拍電影冇乜問題
因為都係做戲
但拍旅遊節目/ 介紹外地文化 / 當地趣事
下下都做作 下下都離地
冇人會代入得到

二月雪祭

我冇名俾sofiee睇 不過都可以睇下我

原來咁撚on9

Hi Soffie

頂串錯字
Hi Sofiee

Sofiee

Hi Sofiee
我想同你講
吳海昕世界第一

sofiee快啲去些粉買張會員卡，一齊傾計啦

Btw 真係播得及時
非常時期無得去旅行
睇外景叫做止一止痕

Sofiee
我叫貪心的非洲小狗
暫時冇人領養

Atma

你死了

沒有二月廿九的第二天 已經重睇左一次

sofiee你喺到就啱我想同你講

sofiee你好靚 世界第一

最後一集yeesa最後穿越拍手個part同埋片尾簡直無敵
百看不厭

導演鍾意好似係生日蛋糕店嗰個

Sofiee係連登絲打？
Hi Sofiee

張麗紗昏迷的第十五天

會長身亡的第十五天

推呀

屌你！

又有新名
你大鑊喇
yeesa唔會食你依舊玉子燒

BTW
hello Sofiee

Hi Sofiee 聽緊你兩年前公子會個訪問

佢係

hello Sofiee

會長
你永遠都會留係我心中

佢老豆仲左武肺?

Ryan滯留日本第一百九十八日

呢個po有種神秘力量搞到啲人成日打錯字

香片先生爆紅

但係ep3,4
用香港ip都睇到

你班友仔一知yeesa睇post就上晒水

我一早吹奏緊sofiee啦
唔信去返前幾個po

hi sofiee

喂呀

ViuTV World
用VPN就可以睇到，除左以下嘅地區IP
（並不包括香港、柬埔寨、印尼、馬來西亞、緬甸、台灣、泰國、越南、新加玻、菲律賓）

我每個post都有留返句
吳海昕世界第一！架

呢個應該純粹搵Sofiee谷自己view數
所以我無撳入去睇

btw幫手推
mrtn巴喺唔喺到

個個唔係導演女朋友咩

sofiee我教你開account!

吳海昕小姐, 你真係好有仙氣
有幾集D鏡頭直頭以為自己睇緊日本女明星拍港劇

第一次因爲鐘意套嘢所以接受唔到個ending...
抹殺記憶對我黎講慘過死。
重要呢份重擔要由自己一個handle一世，
就算2021余家聰呢個人冇死，
2020嘅余家聰都已經返唔到黎，
一個靈魂冇咗一記憶佢重係咪個個人。
姐係yeesa一世都會記住自己條命由兩個人換返黎，
重要有個係因為自己要救兵仔同自己而俾世界線抹殺咗存在

呢個係個比死人更慘嘅結局 特別對yeesa

係咪可以sd條link俾yeesa呀媽睇

咁真係業餘..

優酷28號上，因為上年年頭拍關係....都係半粒鐘一集加埋都係15集。
VIUTV你預4月吧
仲短過二月廿九。

頂，笑死

又黎料

刻骨銘心的Ending

人地又唔係想show 個trip幾華麗 只係貼地咁感受當地生活 呢個咁業餘嘅feel咪啱囉

因為現實無咁多大團圓

見到有人講妓片 暗爽緊

見好多人話好睇，一日追哂。
1-9集都覺得好睇，人又靚景又靚。
見到文具鋪好開心，由細到大都係個到買文具，好平。

但係個人唔係咁鍾意個結局，
鐘意要犧牲一個人去成全另一個人，
但加插話yeesa有少少要二選一既感覺同埋爆多個新世界有D odd。

另外係咪得我覺得劇入邊吳海昕側面有少少似楊怡楊卓娜兩姐妹

老實講我會覺得呢個ending係唔夾一路嘅劇情
呢條線好依靠一路點build 會長呢個角色。

但呢套劇一年一跳嘅設定反而玩死自己。
而一年一跳黎講個角色年與年之間嘅成長太細微，
角色之間linkage亦同。
變咗好rely on第十集啲flashblack去補完之前未做好嘅角色建構。
令到九集以黎會長呢個角色嘅建設唔係完全對到題，
姐係佢會願意為yeesa犧牲係合理但昇華唔到。

因爲我覺得會長嘅犧牲正正好似上面巴打個係佢點對待愛情同佢老母嘅死嘅體現。發揮空間好多，亦係呢套劇由高質作上神作嘅分野。
當然好大機會都係拍劇嘅現實限制而要取捨，不過我覺得妹線嘅時間根本可以俾哂去會長線去build呢個角色，妹線對結果冇作用，亦唔使用咁多時間去build ryan愛家呢個一早build完嘅性格。

如果有後日談喺本書補完另一世界線嘅會長價值觀係點可能會幫到啲。

總結而言，行一條經典嘅情理之內意料之外嘅結局線黎講係做得幾好，但過往嘅情節建構未去到令我覺得係最好嘅ending,
變相有種為扭而扭嘅感覺。如果單單係死反而冇咁沉重。

我勁耐冇睇港劇，我覺得呢套前前後後各方面都展現到香港係有能力再整到世界級嘅劇集，單單係玩穿越冇bug呢樣嘢已經好多劇做唔到。成套好多細節位都做得好好，純粹遺憾三主角嘅角色建構有種令我覺得差啲啲到喉唔到肺嘅感覺。

完全同意 淨係睇角色本人 會長比ryan更有發揮空間 成個人物可以再立體好多 令到佢最後嘅犧牲更合理同埋更深刻

妹條線同埋嘉嘉條線嘅時間都可以用埋嚟寫會長就好

求書店地址

最頂咪有lor

頭先睇返第一集，Nick Tong第一次出場就食物中毒
之後已經冇見過佢
Yeesa啲運

我都覺得有少少浪費會長呢個角色 佢係最有發揮空間大把野描繪 但三主角裡面反而係相對最少

導演個故事架構睇得出有d野 奈何資源有限 只能得10集 令到結局令人觀感上趕

你講開港劇 我自己都唔常睇因為引起我興趣嘅唔多 今次睇到竟然可以拍到呢個水平 係幾驚喜嘅

有無大神整到會長食煙嘅gif圖比我j

個陣遲返屋企睇live做到呢part（事前冇睇過229預告）
以為佢就係男主角

見好多人都覺得個ending唔係幾好
我個人就覺得雖然有啲無可奈何，但係合理嘅
會長最後選擇用死去成全yeesa 同ryan
而yeesa嘅心願係希望兩個男仔都唔洗死
所以先會有而家呢個結局
無人死，但犧牲咗會長呢段緣，亦同時成全咗ryan

問題應該係喺鋪墊唔夠 會長真係冇咩描寫

有冇金句整合

睇fb live 導演好似有打算開外傳之類，希望會補完會長嗰part

一早就整了

唔爭在丁埋

最深刻係呢個

多謝大神

又係你個辰叔派
我最深刻係 如果食蜜瓜唔甜唔食，咁就唔好同人講你鍾意食蜜瓜

如果穿越返中毒之前
咁就可能變男主角

Chok人巴打有無多啲yeesa gif 同埋Ryan既都得

蜜瓜格言

其實係咪Ryan先係讀哲學嗰個呀
反而讀哲學嗰個就不停同你講物理

agger

真，會長講嘢唔係冇意思但太深記唔到
反而ryan啲心靈雞湯易明易記

係，其實感受好深，但係成句就記唔到

等我重睇抄低會長金句，喺ig用返做偽文青

因為呢句係喺個好傷心嘅環境聽到，特別深刻
除咗你呢句蜜瓜，其他淨係記得少部份 esp會長嗰啲

小心俾會長嘅fans狙擊你

會長已經唔存在
狙黎有咩意思

抄小小落ig caption冇事嘅

頂早知唔貼上邊果幅
睇到有啲個心up up地

咬唇

每次見到chok人巴就令我諗起火影同龍珠

乜你咁㗎，句cm加埋張gif...

我四圍走

我記得幾句「未來既我可能會同你講d好過份既說話」
「有無睇過（遞本胭脂扣比Yeesa）」

真
呢個ending真係好九唔搭八...

所以覺得好神奇咩台都見到你

I am Yeesa

海麗邨出咗事

你令我諗起仆街01個訪問，會長話最深刻嘅對白係yeesa你有冇穿越到

我睇左好耐都唔知押邊個韻
睇到我一額汗 抹一抹先

連登瘋人院成立未

點解吳海昕可以咁得意
Btw隔離post追擊緊麥可怡
Hater巴洗唔洗出動

Yeesa ig係咪真係Sofiee post嘢

當住係先會開心啲

快啲教Sofiee開個連登ac一齊做院友

Sofiee IG 佢真係認真狂諗架 係佢真人自己用，要玩爛個IG account

個種鳩法你學唔黎

的確係佢本人玩緊 大家比啲諗法，佢一個諗爆頭

巴打可唔可以幫我同佢講 sofiee世界第一

可唔可以po多啲日常嘢

去佢IG講

睇真身Account

呢度大把鳩comment俾佢發揮

妓片有冇合照

Sorly 有鄉音

連登最多就係痴線佬

巴打 劇組有無得放返啲高清靚wallpaper出黎啊啲劇照同景都咁靚唔好浪費

其實個acc係咪為左下一次開live用？
我見導演話會再live吹水

佢真人真係好撚鳩
佢好正

套劇完左真係少左人傾
有啲掛住追post嘅時間

Thanks 好彩你有tissue 我都抹下先

原來Yessa呢個英文係唔存在
係劇組改嘅名
取自穿越時空的少女配音演員－仲里依紗

有冇人睇到會長食咩煙

星期一晚九點半會有一班苦主

杜生

Dr yeesa完到會長

有排玩
不過好似發現得太遲

想知邊個post

hater巴無出現過

佢地搞咩呀

想問下香片嘅出處係邊

我速成打錯字 中中

原來係你

個阿妹都幾撚多仇家

比個isp mail佢開個acct啦
公司無我可以比個佢

何已完CLS

好有feel

又俾人改名做吉川先生

好撚正

呢套劇睇兩次係基本

Sofiee 真係好pure好真

Hello Sofiee

快啲落些粉買卡開account啦

導演有新ig post

大家 辛苦了
但你哋嘅辛苦係冇白費㗎！

吉片先生

希望viutv會食住個勢，繼續做多啲promotion

話說花咗好多時間追post

想話好多人 包括樓上立場篇文個作者
都覺得第十集交待會長既愛嚟得太突然 欠缺舖排
但我冇咁覺得
反而我喺第十集睇到既時候 覺得導演呢度舖排得十分精彩

頭九集一路帶住觀眾 令我地好自然覺得Yeesa係唔應該鍾意會長
而會長雖然係鍾意Yeesa 但係佢自己都唔明係咩感覺
因為死老母令佢變得又自閉又毒又自我

但第十集就返轉頭講返 其實會長一直暗暗地知道自己真係鍾意Yeesa
只係因為佢真係太毒 唔敢表達自己
而佢都差啲表白 又感覺到Yeesa都冧自己
加上2020佢又話俾Yeesa知佢係佢男朋友
所以佢一直覺得佢係會終有一日 做到Yeesa男朋友
（所以就一直逃避自己既情感 同埋唔向Yeesa表白
相反 Ryan就咁樣激一激 反而喺追Yeesa方面變得積極）
（所以有時男人都衰既 就算有Yeesa既鼓勵
都要有敵人既激勵 先肯上進 為女女改變）

而最終 就係要舖排到
1. 會長愛Yeesa到可以為佢犠牲 係合理既
2. Yeesa心裡面個份矛盾 就係兩個都令佢心動 兩個佢都着緊

所以當會長為佢而死 再去到另一個平行時空
Yeesa會對會長咁念念不忘

因為唔想結局寫是但一個死
所以就開多一個慘過死嘅新時空

其實呢個位可以拎嚟出外傳當if路線
順便補返啲時空設定
導演諗諗佢

之前睇佢d跑個姿勢咁得意
同佢之前做港台d節目d舉止都幾似
Sofiee黨

掛住會長掛到癡左線
不過套劇真係靚到9剪都成個MV咁

Subscribe 左佢YT channel ig未呀

二月廿九之後佢youtube都多左800幾個subscribe

會長

但冇新片

之後應該會再有既 佢緬甸第6段話會再有新既
但都成個月了
睇住佢其他訪問先

呢個佢拍既廣告都幾好睇

快d出片
開埋直播就最好 sofiee

正如導演剛才所講，版權屬於Viutv

唔知 拭目以待啦

番外篇

認同前面劇情可以再多著墨係會長嘅角色到
令到佢嘅轉變出返小小
例如刀導可以拎返狗仔出黎比會長同Yeesa作為連繫
咁樣起碼會比人覺得會長對比起神聖幾何其他人同Yeesa嘅關係係特別啲唔同啲
又可以帶出會長柔情一面
再加上唔好浪費咗狗狗嘅出場嘛 變得佢可有可無咁
因為而家真係唔係個個都睇得出家聰嘅感情
變咗有人會覺得個結局好夾硬黎嘅感覺

可能當初導演係想暗咗佢條感情線
等到結局爆出黎？
咁第十集我覺得可以刪埋Ryan個段
專心描寫意外前嘅家聰
而家咁做令到睇唔明嘅觀眾觀感差咗

如果當初係決定要犧牲家聰嘅
確實係應該將Ryan同家聰嘅感情或者進展比例再校一校
妹線真係零作用，佢應該係做助攻角色但乜都冇

但係對於我黎講我覺得個描寫okay
睇到家聰嘅感情付出轉變同埋對救Yeesa嘅執著
係個角色可以創造得再立體啲
我係咪做咗會長盲粉

究竟呢套劇有咩魔力令到人係咁打錯名

咪就係會長話帶左隻狗返屋企
我仲滿心期望會有借d椅帶yeesa返去撚狗情節

恆仔笑死我
如果佢真係有咩事，就成為套劇第一個犧牲嘅人

你都知呢

我覺得而家咁樣反而會好D
如果1-9集加多左會長同Yeesa既互動情節
就會變成TVB式既三角關係同拖戲
而家頭幾集淨係講明兵佑既好
等觀眾自己再腦補暗兵謙

Google Map有彩蛋，街景Mode竟然影到我地拍《二月廿九》書店景！(sip住左係度門個肥仔係我lol)

沒有二月廿九的第二天 晴

個ig仲會唔會keep住update㗎

痴線
整套新劇都得
做失憶少女

好，我而家有其他嘢做
一陣搞再 post
Btw，乜連登唔係 click 一下幅圖出嗰 webp 版本（縮細版），再 click 就會係原圖咩？

有無人覺得++好正

最下面張劇照係？

陳松妓係咩意思?

之前有人打咗做陳松枝，然後又有人打咗做張松妓，mix埋得返個松係啱

chok巴就話用速成打錯姐咁係點先會將枝打成妓速成木同女隔咁遠，筆劃又咁大分別

因為導演真係驚收刀片

你係咪裝我沖涼

佢唔係淨係打錯香川做香片？
陳松妓好似係另外兩個人？

囝囝好型

有冇教學點樣將viu tv app
down 落fire tv

有種說不出既沉重
最後冇人真係死左 但係抹殺左會長既記憶，亦要yeesa有住一段冇人記得既片段 慘過真係死； 個日本佬又係慘

不過唔知點解見到fiona老公同佢做義工，帶佢走出陰霾，掀開人生新一頁，呢個位有種莫明其妙既感動。

呢套劇既所有慕前慕後要加油，繼續做好港劇

Yeesa黨係到

明天我要和昨天的妳約會

又或者
Yeesa：Atma而家點呀？我買咗啲零食比佢
會長：我揾日帶佢返黎
之後兩個人撚狗情節 帶出會長柔情或者愛心Yeesa

再或者
（到訓練時間但會長仲未出現）
Yeesa打電話過去問會長
會長：唔好意思，Atma突然間病咗我要同佢去睇獸醫
Yeesa：（焦急）你係邊呀？我同你一齊去睇呀
睇完冇事之後會長撚狗
會長：嚇死我啦你
Yeesa：估唔到你咁緊張隻狗（甜笑）
會長：（扮cool）咁每個生命都係好重要（之後又拋啲哲學理論出黎）

帶出會長係唔相信愛情，不過其實都係一個感情豐富嘅人
同平時嘅佢好大反差

結論：好想睇會長撚狗

我地呢啲睇到嘅就係囉
樓上幾多人係睇唔出

Yeesa bb

全部都好想睇

琴日一口氣追完
唔知有冇人同我樣覺得爭首片尾曲呢
拋磚

香片先生有happy end
只係無拍到，可以上刀導ig睇

我都覺得慘過死 睇完結局唔開心咗成晚（會長派）
因為記憶先係一個人嘅本身，無咗嗰啲經歷同感情，同一個名都唔係會長嚟
陪咗yeesa三年，陪咗我哋觀眾兩個禮拜嘅會長點都係完完全全消失咗

岩先係到諗
人之所以係生存緊 都係因為同其他人有連繫 被其他人所記得
就算我死咗 因為仲有人記住我 所以我仍然存在
一個冇人再記得嘅人 其實已經確確實實咁死咗
就算肉體係到 都已經唔再係當初個個人

而家會長只係存在係Yeesa心目中
不過最後家聰寫返二月廿九出黎又好耐人尋味

希望番外可以寫下作者家聰同會長家聰嘅共同點

Yeesa呀

可摸耳要個會長嘅番外篇

6分鐘片 親熱戲份多過一套十集嘅電視劇

應該upload嗰陣壓過

好鐘意呢類玩時候既主題
一定離不開講遺憾
推介埋我的機械人女友

ff被車撞嘅會長冇死到
去咗新時空
但係唔記得有yeesa依個人
之後yeesa用各種方法令會長認識佢

我prefer 純音樂
片尾歌聽到好有失落感

男主都好型

agger呀
見到啲鋪完冇用到嘅位小sad

完左都有諗過
得最後巴西龜有kiss一幕
男女主角好似都冇
巴西龜已成最大贏家

Atma或成最後贏家

人不如狗系列

放開個女仔

迷你Yeesa

小小Yeesa

因為會長都有去過神社
死咗之後都被神社召喚

（日文女聲）你地嘅決定令到時空已經出現錯亂，一個新嘅時空將會降臨。你想抹去所有人同你嘅連繫再生？定係永遠留住所有人嘅記憶死去？

結果會長冇學日文聽唔明

會長：我想重生！我想再見返佢安然無恙！我亦都唔想佢傷心內疚

於是家聰係新時空重生成為作家，但隱隱約約仲有啲前世記憶

所以寫咗二月廿九出黎。Yeesa無意間睇到本書之後就纏住作家家聰。

利申：繼續FF

最後一個位唔係太明
最後yeesa同會長講 940920 會長冇驚訝反應 係咪代表連呢樣野都改變埋？

岩岩睇完第十集 我以為會長對940920會有小小反應

睇黎無同好

有日家聰去到寵物屋見到好多狗仔
覺得好可愛
突然昔日舊有零碎記憶一閃而過...

好想出番外編

以我自己嘅腦補就係呢個新時空嘅會長都係繼承咗前世嘅狀態去重生嘅

前世嘅佢對於媽媽嘅死已經解咗心結。佢明白到媽媽自殺係因為經歷完愛嘅結果。所以940920唔再係佢嘅密碼。或者對佢黎講都係有意思嘅，但係已經唔係前世咁係一個不能被提起嘅傷痕

That’s why 佢會成為作家而唔係前世嘅哲學家會長

其實好sad，連唯一連繫住兩個人嘅密碼都斷埋

Yeesa

如果有反應 Yeesa就更加放唔低
不過新故事就可以展開

片尾比較
睇得岀導演好鐘意果期既日本戲
神社御守又有少少你的名字feel

有呀

係幾正
不過 yeesa>>>>>>>>>>>>>>>all

話說Sofiee從來都無正面回應過佢會揀Ryan定會長

睇完套劇好空虛，咁就去睇埋《二月廿九》個製作特輯
入面Sofiee話：會長好高傲，看似冷漠。對世事漠不關心，但對我無微不至，我係覺得好窩心嘅
Sofiee仲補咗句：我會反對Yeesa同Ryan一齊
由始至終嘅會長派表示聽到Sofiee呢句都心滿意足

yeesa愈睇愈順眼 好正
btw 有冇人覺得佢正面有d似 youtuber Alfred Chan老婆

成篇嘢都係打吉川
似係個作者一直都搞錯

Yeesa黨無誤

agger
愈睇愈正

yeesa正啲

Yeesa世一

Yeesa屬於我

係ryan架

快啲返…

係會長

Ryan2.0

話佢聽而家叫香片

Yeesa第一次穿越之後都纏住Ryan 咁依家可唔可以再纏住家聰有成年時間

但係會長

大家想睇會長撚狗嘅願望好強烈

（講返些少前設，新家聰原本真係冇前世記憶，不過見返Yeesa之後開啟封印咗嘅前世記憶）

余家聰覺得啲狗仔好有熟悉感，但又諗唔起點解會咁

另一方面嘅Yeesa行過後行又見到一隻白色狗仔，撚撚下隻狗仔走甩咗想衝出馬路

咁岩家聰行過就救咗隻狗同Yeesa

Yeesa：你又救多我一次啦
家聰：隻狗⋯⋯（莫名嘅熟悉感令到家聰困惑）

寫完覺得好老士

你個名

以後食乜野都要「加蔥呀唔該」

尤其食魚要加蔥

推爆yeesa ig

人死左真係可以令自己嘅地位同價值上升

多咗1倍有多

TBB

viu

啱啱先睇返大結局
會長真係令我喊到pk
對佢地嚟講，呢個可能係最好嘅結果
因為大家都唔駛死，甚至辰叔同其他角色都有好結果
可能係御守為yeesa揀嘅最好選擇

但同時對主角群心理上又最痛苦
Yeesa個心永遠記住為佢死嘅會長
見住唔再識佢嘅會長
兵佑就算坐正都有一個不存在嘅第三者
會長變成陌路人就得我地sad姐
但如果小說代表佢記得嘅話
好似上面咁講佢知佢係令yeesa/ryan死嘅key factor
堅持唔相認佢又係痛苦

本小說仲有其他可能性嘅
可能呢個時空yeesa同會長嘅經歷係以夢嘅形式出現
再俾會長寫成書
又或者940920開始左會長對yeesa嘅好奇心
又開始新嘅緣份
(Ryan去日本去成一年，話唔定會長又加入返段關係)

好想要新時空會長番外篇

靚仔先係

每次叫加蔥
個心都揪一揪

Viutv

係死咗嘅靚仔

推到viu出周邊

如果TVB版係咪佢地三個拖住跑 跟住跳起yeah完

仲要一路播住tvb啲垃圾洗腦歌

正解！你地唔好分化導演同佢女朋友呀

咁啱一開app就見到

睇返教束係另一個時空yeesa同會長都有sweet過

d圖好似全部load唔到嘅

+1
連登壞咗?我仲以為係屋企個wifi壞咗

tvb版應該係冇撞車or叫隻atma出嚟擋
三個人冇事 bbq

好掛住會長

見站務台都有人講

不過我right click啲相用新分頁開嚟睇就睇到

三個人喺天台BBQ

二月廿九主題Cafe

Ryan 玉子燒
超市特價壽司
專業壽司師傅壽司卷
炸魚加蔥
Yeesa整爛嘅蛋糕
咖哩魚蛋

餐前小食：花生

屌你老尾，誠哥咁識做生意，佢嗰仔真係on9仔嚟

咁都唔識打蛇隨棍上，唔出周邊，不如收我做契弟

幫大家出好過啦

有冇gif

用app睇無問題呀

BBQ時啲人仲要係一pair pair 咁黎
到巴西龜拖住嘉嘉出現
其他人：嘩你地⋯⋯
嘉嘉含春笑
巴西龜：（挺胸）係！我地而家拍緊拖啦

app一樣

花之戀生日蛋糕
辰叔自家製鮮雞肉 (Atma限定)

呢個畫面出曬嚟好尷尬

真係好tvb

獅子狗超人欣欣杯

日本戲好似仆親，所以先至跑得好on9

學下架仔

會長同Ryan兩皇共侍一后，成個畫面真係好幸福

頂 我鐘意食玉子燒，食嘢要走蔥
搞到我叛變咁

速遞狗頭閘比導演

以前睇日韓劇 入面所有道具都有出周邊可以買
我想要獅子狗超人

心急得濟

想要劇照postcard/海報

又有名人言錄可以整了

sam sam

我貪心d 想要sofiee 簽名既劇照postcard 同海報

三個都有齊就最好

我想要會長出浴戲
好似唔係週邊黎

各位痴線佬，想要御守餅嘅，自己去問啦

叫導演出花絮/彩蛋

會唔會團購
應該要一次過訂大量

成色差好多

不如sofiee 直接係yeesa 個ig 到post

呢啲係食得？

重睇中-已到第二集

係

睇返Yeesa對住Ryan啲冧樣真係好甜
經過咁重大嘅改變之後
Yeesa 要幾時先揾得返哩個笑容

會長講野好好

圖3好似係NG片嚟
不過刀片仔照用

18yeesa係貨車衝出嚟個位
擰左擰右做賊咁

刀演係咪放閃

睇ryan去日本之前果段 已經知yeesa㨂左ryan
到撞車果度 ryan願意為yeesa犧牲
yeesa亦願意為ryan犧牲

ryan死 yeesa可以用御守回到過去 係個天比機會yeesa去拯救珍惜既人
會長死 個御守無發揮作用 係因為會長唔係yeesa最珍惜既人

係，Sofiee ig 都有講
導演揀得好好啊
個笑容好pure 好true

點解吳海听冇係tbb拍過劇?
照計副樣都至少夠做女配

劉謙係認真同膠嘅混合體
好鍾意聽劉謙由胸腔發出黎嘅笑聲

點捨得食

文青會長無教授look 靚仔
估唔到港劇都仲有梁朝偉feel 果d𡃁仔

好想睇會長D舞台劇

用日本刀切食材

吉川先生 整蠱專家入面個蘿蔔頭

有d可惜既係吳海昕今年已經31歲
女仔青春有限
如果佢早多幾年發蹟就好

然後Yeesa成日去家聰嘅簽書會
家聰：「又係你啊？」

一日睇完十集之後覺得香川好慘
無啦啦比人整壞車要賠錢
跟手有無端端畀人打傷扑暈綁架
連份工都冇埋，仲要比人逼佢送貨先唔夠訓
撞死人監都有得坐，個仔又要做手術
根本無穿越的話，三個主角一個都唔洗死
搞咗幾年，都唔諗比舊$ 叫香川唔洗返工
請一兩日假咪得，搞咁鬼多嘢

四年一遇好loop到

淨係想要個poster， 邊度有得拎？

又係你呀Yeesa!

仲有佢着左三四條褲

瘋狂女fans

2022年Ryan返到嚟發覺

我覺得佢戲裡戲外嘅打扮反差真係好大，好似變咗第二個人咁

佢個樣先似廿幾 其實無分別

岩岩先追完
本身以為最後一集會係2021年2月28日穿先返去救人
會唔會有Sad Ending係Yeesa犧牲自己
最後係天橋同個御守一齊化灰
然後祝福Ryan同家聰

14年先選港姐
係tbb撈返357年先做到臨記咋

留係tbb有排都唔駛上位

你真係想睇二月六九

盧SIR反差先大

真
佢地啲垃圾制度

講係咁講姐
但老係上黎真係話唔埋
好難再做d青春角色
你睇cctvb就知
見到班幾廿勾既中女扮後生

有幸見證逃恥2.0
成班癡線佬

大你少少 我想要sofiee

投票啦

我要關羽隻杯

會長一集反cup

好彩之前一直都有睇佢
不過依家好多人同我爭

理想國

Yeesa同巴西龜

兵佑派呢

一集你班兵佑黨就變晒心

[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集
Google Drive download

另有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

會長個角色多發揮過暖男Ryan 好多

已投samsam

就算會長最後都係輸
但都人氣高咗好多
之前啲投票得三十幾%
多謝識得欣賞會長嘅大家

認真唔使揀

下面張劇照好靚

Sam...sam

會唔會有Logo原圖
自己Cap圖再夾硬用App拉番岩個位都好核突

下個民調
二月廿九定二月六九

成班仆街會長犧牲咗先轉黨

呢種人好正
聽到搣佢lin lin 笑咗

【偷偷讀演藝】「嘉嘉」張凱娸處女作成港劇典範 上年畢業即遇好劇本

嘉嘉都玩幾多野

Cls 你cap晒

話說佢係黑市做年輕媽媽好正，味道啱啱好

可能適合返31歲

從一而終會長黨

雖然我好L鍾意Wonderline
但感覺好似唔太啱套戲
Keep返純音樂ok
利申Per Se忠粉

起碼啲戲屎係真 特別教束嗰陣都多人屌啞同學一開口就唔掂樣都唔係靚

哥哥同朝偉

從一而終會長黨揮手區

binc

咁少view數既

導演佢哋有冇講過香川先生嗰啲係素人演員定咩

佢得24
但sofiee成31
好亂

刀仔你同我出嚟

希望週邊有得買

日本嗰邊嘅製片，自己都有做演員

binc用

不過覺得sofiee黑市表現麻麻

叫佢出埋片尾曲先啦

個外型正啫，不過演到好似精神病人咁

Mon po台前幕後
可否放片尾純音樂上各大平台
好想回味種失落感

利申會買

本身有plan嘅都會照課金㗎

好靚呀好想要多啲高清劇照
可唔可以好似想見你咁
想見你播完咁耐依家仲係每日都up一張劇照

Yeesa個ig已經好勤力

企鵝跑好得意

但係ig只可以cap save唔到
定係其實有得save清版㗎？

Send ig條link去tg對話到 有得download

依家先知有得save 唔該哂

我都cap過其中一張2h之後多咗人揀會長

iOS Shortcuts

結局係二月六九即刻變神劇

結局嗰時個個鬧Yeesa只愛自己
邊個為佢死就揀邊個
但原來好多前天佑黨嘅人都係噉

你剪架？
有一個痴線佬！
不過真係好靚呀拍得

問題係up ig都係壓過

我都係睇返 viu 快d 出第二集製作特輯
播d ng 花絮都好丫

sofiee 係會長黨

頭先係灣仔jolibee出面好似見到辰叔

同松妓打下招呼

問佢搵唔搵到垃圾桶

佢買雞餵狗？

無中風，應該揾到

有集隻杯識凌空

吳海昕世一

我個名

實情係兩個都為Yeesa死咗一次囉，根本冇話揀邊個先係正確

佢地第一次開Live已經講咗會出OST

買！

唔知會唔會出BD?

Ryan都為Yeesa死咗一次，但完全冇人提⋯⋯

會長係犧牲 ryan係意外

唔係啦，佢攬住咗Yeesa，所以Yeesa先冇死到

咩事 從來都冇話揀邊個岩定錯
不過係講緊第十集劇情多咗人為會長感動啫

佢攬住yeesa唔係因為知會車禍喎

yeesa 算唔算最後揀咗Ryan
見wiki冇寫

Soffie 喺fb live 有講香川真人係好資深嘅舞台劇同電視演員
本身係製片統籌
跟住導演覺得佢好適合做香川 問佢做唔做

wiki唔可信啦

會長係犧牲與成全
Ryan係保護
都係死不過唔同原因
冇話邊個高尚啲定點
係睇你會為邊方感動啫

你再睇多次第9集結尾，佢見到架車衝埋嚟然後攬住Yeesa

係咪feel到晒對會長嘅愛
真係靚到個個shot都做得mv咁

支持

作得咁好 唔出ost好哂

靚仔到
劉謙真人認真嘅時候同會長都有d 似

你哋咁樣真係就嚟中途轉gay

遺亡 才是真正的死亡

四年一遇 都係世一

好鍾意ed，好有日本嗰種物哀feel
火車望出去嘅雪景，有種寂寞嘅憂傷

幾時

痴情謙 佢仲要伸脷 頂唔緊

有種愛叫犧牲
ryan冇死 你都冇死
yeesa你冇事 就好

會長嘅愛真係好偉大

大家係咪一路都有追開ViuTv劇集？
我已經冇睇香港嘅電視好多年，對上一套追嘅港劇已經係港視嘅選戰
所以二月廿九係我第一套睇嘅ViuTV劇集
遲吓諗住睇返教束

我仲係投緊samsam㗎

sam

我一樣冇追 係有時見到預告覺得岩就走入去睇 但呢套唔係我第一套睇既劇集

我都無viu劇剩係睇過短暫的婚姻
純粹比會長個look吸引先睇

我都係睇到sofiee ig話有呢套野
同埋見日本取景咁得意
所以先吸引左我睇

日本+雪境=無限吸引力

成套劇個cast我剩係識張松枝、徐天佑同柯煒林
其他演員都係第一次見
不過幾個主角同配角都做得好好

我都係
睇住Sofiee IG去日本拍到傷痕累累
所以先睇
話晒佢第1套擔正

劇中都幾多演員from演藝
會長
嘉嘉
跳掣

之前有睇婚內情 娛樂風雲 黑市
但婚內情同黑市睇睇下棄左
前者悶後者太暴走
娛樂風雲就只係得閒先睇下

黑市最垃圾係啲對白
廣播劇咁講晒出嚟

喊到

苦了我們

呢個造型似毒菜

睇嚟我無追po miss咗好多嘢...
原來有咁多痴線佬

Sam sam too

我係睇到廣告係講穿越
同埋比劉謙句對白同聲線吸引
「你唔可以唔承認，你的確係係2017年2月28號穿越過黎2020年2月29號」
平時唔睇電視

繼續ff
Yeesa窮追不捨到書展又捉住家聰問：「你真係唔記得左940920？」
家聰心諗係咪電話number嚟 咁老套咁
然後喺到偷笑

如果佢哋係學會傾偈嘅時候
會長問yeesa: Ryan係咪佢實現愛情嘅對象
Yeesa答唔知道+測謊機short咗之後
佢再問會長:
咁20年你仲會唔會同17年嘅我講你係我男朋友？
會長又窒一窒機 都係答唔知道

咁樣會唔會鋪得好啲？

Yeesa 最後穿越返九點半係咪因為套劇九點半播
架車循環線係咪代表佢地2017-2020個穿越某程度上係一個loop

暫時打和

終於睇哂 覺得中後期好睇過頭幾集... 完左個感覺唔知點咁 好似到喉唔到肺唔想完咁... 在度諗緊會長死/Ryan死 個到就收尾 會長，Ryan，Yeesa會點... Viu會唔會拍多2個平行結局

溝埋一齊做二月六九

想問吓有人整咗yeesa 嘅whatsapp sticker未

佢最好嘢嘅地方就係咁囉

Fiona同Jonathan 最後話去會曬黑嘅地方做義工 係咪去照顧非洲d小朋友 補償佢地想要小朋友嘅願望

翻睇一次

藍色窗簾出現啦

頭幾集

嗰陣關羽喺畫面左手邊

召喚痴線佬

會長加油

求外傳

到後期 yeesa好似都已經唔記得唔care2020會長講過佢係自己男朋友lee件事
明明一開始鋪到lee樣野好神秘

會長黨

我連名都改埋

tvb有真係三人行end好似要數到戇夫成龍

郭晉安+宣萱+楊婉儀

我全部都要

佢唔係影緊雪條咩

搞到我要搵返之前啲通知睇吓你喺邊個

我係成點鐘叫你做讀書報告個仆街仔

ryan係冇預計冇得避之後炒車
會長係主動衝出去犧牲
但係如果調轉ryan應該唔會犧牲自己救yeesa+會長

理想國
黑市
短暫的婚姻

唔係話考慮咋咩
話搵交響樂團重新錄過成本太高？

痴線 首歌夾到
我一路聽一路喊到仆街

香川真係好慘

又好似係

我幾乎每套都有追
點都唔睇 CCTVB 啲膠劇
咩嘢 ASCII Code 好似摩斯密碼咁加密

一定要睇教束

播嗰陣仲要講中好多嘢

不老騎士 為你做事！
珈其真係好正

手持劇本都要強行湊車禍

我都係近排先睇返教束
香港人睇會好有共鳴
同埋會長好靚仔

我都改埋名

你眼中的VIUTV：綠豆 短暫的婚姻 教束 理想國 二月廿九

睇完就算的VIUTV：三一如三 身後事務所 仇老爺爺 假設性無罪

無咩人知的VIUTV：衛子夫 午夜伴廊 未來還未來 娛樂風雲 詭探前傳

睇到想訓的VIUTV：前度 婚內情

睇到想的VIUTV：賤民20 Plan B 黑市 詭探 VR驅魔人

唔撚會睇的VIUTV：好人好姐

嗰晚之後十鳩幾個po 有心都無力追了
唔知viu幾時再有劇咁樣畀班痴線佬圍爐發癲呢

上年又係一路推post一路追教束
又係睇會長Oasis同不老騎士嘅會長

你又邊位

婚內情真係好悶 但因為談善言我睇晒
然後仲要發現多兩個靚女
一個係Sofiee一個係郭爾君（做鄧萃雯後生）

好人好姐睇個女點樣嘴賤就得

我係咪都要改下名

好人好姐一到劉美君嘅感情戲我會做其他嘢
主要睇個𡃁妹

做廖碧兒後生的陳凱詠都幾好
然後發現佢都有做身後事務所
做女鬼幾心寒
娛樂風雲就幾有style又鬼馬

嗰陣睇過Trailer覺得套野好膠咁就無睇過
呀同埋我記錯 我第一次睇sofiee既劇係前度特別篇

教束好多隱喻好高質
不過覺得珈其係教束做得無咁好
個角色仲成個viutv版吳唱k咁衝動

前度特別篇都係刀片王作品

Yeesa死

改埋啦

其實我好鐘意yeesa同會長坐梳化討論人生場戲
好曖昧

有冇提議
啲痴線名俾你地搶撚哂

假設性無罪其實都ok

有套講洗腦外星人搞唔掂
名都唔記得

果幕係會長單戀曖昧姐
yeesa果心根本係ryan到15 16緊

忽然諗起
有無交代過會長係咪有心臟病？
其實佢個角色係咪2020年點都會死？

Ryan

吳海昕老公

其實真係好耐冇睇過咁有話題性嘅劇
每集睇完都有嘢估有嘢要腦補

純粹會長鍾意yeesa 所以心跳加速
好似係

多賀神社
似返你原來個名

以前睇過，第一次睇果陣睇到喊

身後事務所同黑市都有張松枝

第4集01:36

好撚恐怖

咁都要鬧

ryan 做兵做咗咁多年 有d 不耐煩好正常

頂做乜個個都同會長一樣以為有病

教束幾正
想睇搞笑可以睇仇老爺爺
黑市睇睇下棄左，暴走得太勁

Reboot?

但有集會長有同醫生講電話 唔通我諗多咗

佢鳩up炸
後尾check咗明明冇事

係!!!!

唔怪得之咁多人覺得第10集會長係突然深情
前面導演d鋪陳，對部份人黎講都係太隱晦

係得兩個男主角好在意

呢套拍到好撚膠

一向有留意開apa,
呢套嘢一睇，喂咁多apa人嘅
其實好好，唔再係大台班冇料暗星走黎做主角，
讀四年apa嘅反而唔知去咗邊。

好驚一年先得一套

咁佢又唔會睇住Yeesa死吓嘛

佢以為自己心有事，就去睇醫生，實際係諗起yeesa心跳加速

《子彈人》Bullet Man
2013年 徐天佑 導演／編劇短片作品。

真係我諗多咗

因為會長個setting本身就係一個認真撚
想查清楚穿越真相既科學家 哲學博士
所以好多人(包括我)一路睇 都只係覺得會長幫yeesa純粹係想知真相 而唔係因為愛
加上成套野都冇咩地方交代過會長幾時同點解鍾意左yeesa

後尾醫生話佢好健康
之後佢自己開始sense到係因為yeesa
罰你重睇

套劇最後果本書應該係續集
見到有ching留意到 [也許每個人的一生,都是為了救另一個人而存在。]
續集主角應該係會長:
1) 續集會長係會得到穿越能力,或者比Yeesa更早/另一個時空獲得穿越能力
2) 續集會長同Yeesa應該係相愛既
3) 續集故事應該係講會長不停穿越去想改寫Yeesa意外既結局但係都失敗。 (今集唔係Ryan死咩? 係, 但係Yeesa知道ryan會死,最後都要穿越返轉頭去替死,所以唔算成功)
4) 會長最後最後發現,要Yeesa唔死,唯一既方法就係2021年之前唔可以同Yeesa時空上有交錯(姐係會長唔可以認識Yeesa, 姐係會長唔可以做神性幾何會長,所以今集結局,巴西龜做左會長)
5) 續集會長知道左Yeesa 2020 2月29冇死, 姐係話佢成功左,所以佢去返間書店想見下Yeesa, 但係唔可以同佢相認
6) 因為續集會長想某程度上證明自己存在過Yeesa既生命時空,寫左本書,專登放響對Yeesa有意義既書店賣。
7)續集既結局會同今集既結局響同一個時空完結(point 4,5,6),成為完美既首尾和應

天佑小說麻生故事系列:預言書手稿

預言應驗了，便不是預言，
未來看得到，便不再有未來，
你看得見嗎？

一天，麻生工作室收到一份匿名手稿，上面寫滿意義不明的數字及文字。網絡上陸續出現預言留言，並一一應驗。預言發出者X博士迅間火熱起來。及後，X博士突然召開記者會，坦言他並非擁有預知能力，只是他手上有一份未來人遺留下來的預言書手稿。然而，那份預言書手稿卻被盜竊了！X博士呼籲竊盜者盡快交還。無辜的麻生先生平白無故成了竊盜者，到底是誰與他開這麼大的玩笑？與此同時，客人謝先生說他偶爾聽到妖怪的囈語……

一口氣睇完
係因為改變左過去，所以會長個設定都唔同哂？

會長
++
跳掣

仲有呢

本來我都喊到filifele
但醒起有一幕某巴絲話好似成龍
即刻出晒戲

身後事務所前半part 其實幾好睇，係後半part係個靈堂度回憶左N集真係唔知想點

我駛唔駛改
叫會長的小狗

耶穌 梁天尺

如果好似你咁講咁
個setting會好似butterfly effect套戲

會長： 壞咗！

叫atma

我諗佢係不耐煩Yeesa唔開心嘅事同余家聰有關？

睇過向西聞記都唔錯

其實係Yeesa阻住Ryan同余家聰

Ok wor

命運石之門

但我覺得好得意靚女大晒

改左
居然冇人要吳海昕依個名

好鐘意真人癲吓癲吓暗底麻甩呢類女

有gif未

我唔記得咗pw

黎到post42 都仲係有人覺得係心臟病
我記得之前有人話會長知道自己有心臟病活唔長先犧牲自己 笑到我仆街

你係邊個

邊幕
我都想止下眼淚

呢啲就好似閱讀理解咁
唔明就係唔明 人地講你知你都係唔會明

你係湖c???

曼徳拉效應

湖c p牌嚟架喎

各位巴絲，我有個小小嘅睇法，
係關於時空、同埋刀導拍神社一幕嘅解讀有關，
我好認同有位巴絲話穿越到 9:30pm 過去，係 2021 年嘅 yeesa。

而我亦都留意到，第十集有幕 yeesa 日頭係神社拎住御守，不停拍掌，
呢幾幕 yeesa 無孭背囊，
同第七集 yeesa 去揾巫女時嘅有背囊嘅裝束唔同（由日頭傾到夜晚）。

所以我大膽假設 2020 年 ryan 出事之後，無昏迷足一年，
2021 年 yeesa 好返後去咗北海道個神社（唔排除係 2月28日），
甚至去咗意外現場拎住御守瞓係雪地（頭無血跡），
到咗非閏年 2021年2月28日 23:59 分時，穿越去返 2020年2月29日 嘅夜晚。

而因為會長死咗同御守消失，創造咗新時空，
穿越返去，係新時空嘅 2021年3月1日 00:00，身處位置都已經變咗。

2019-vCov（變種）

所以最後余家聰揾Ryan傾Yeesa 佢咁唔耐煩就係咁解
師傅我明白了

Yeesa最後拍手穿越出動End

Hi 吳海昕

好多癲佬名

咁我覺得又唔洗下下畫公仔畫出腸嘅

結局有個唔知算唔算bug嘅位

1. 會長擋左，姐係個車禍唔關yeesa同ryan事，因為佢地架車冇事直過，可以話原本個車禍已經唔存在

2. 2021年yeesa醒返，佢問老豆車禍點，佢話得一個日本人受傷，咁姐係話呢個平行時空係有宗車禍involve yeesa同ryan，但係佢兩個又冇事

假設2. 個時空2020年之前嘅所有嘢(除左冇會長之外)同1. 個時空入面係一樣，姐係yeesa第一次穿越都係見到自己(其實係Ryan)死左，咁係乜嘢令到佢地死唔去? 唔通係時空1. 嘅會長擋左所以時空2. 嘅yeesa同ryan就冇事?

邊係viu

Hi 我而家係佢老公

第九集會長親眼見證撞車個正面shot

呢張算啦

續集會長仲做咗激光矯視

我唔要
寧願要狗

係咪嚟自北海道

佢地會係將軍澳工業村撞車而唔係北海道

有趣.. 值得參考, 同埋有一個位我唔係好明, 點解要導演要咁刻意去講Yeesa隻手打唔開?
2021年2月28 Yeesa醒返 辰叔話Yeesa隻手(拎御守果隻)打極都打唔開
之後護士叫佢放鬆隻手,先打得返開。 哩一個part係想帶出咩野

有明兵佑暗兵聰 yeesa點都唔會死

想要企鵝跑

執著想去改變個結局

係
所以結局係ryan同會長都得唔到yeesa

應該唔你2021年穿越過去啦 yeesa話佢啱啱先經歷完個車禍喎

吳海昕世界第一
睇唔睇賤民20好

chok巴有冇整個呢幕嘅gif

會長係智力發達但情感handicap
意識唔到自己對yeesa嘅情感 更遑論表達出嚟
直到Christmas party嗰晚同yeesa傾偈
由940920解返開媽媽自殺對佢嘅影響
佢先有返呢條神經

多謝chok巴

佢肯出黑市(2) 我都肯追住嚟屌

Viu有港產劇就追

睇吳肇軒就夠

吳海昕世界第一
拗柴斷三條韌帶都可以跑到咁快

你喺到有好多老公/男朋友

有 二月撚狗

真 世一

Exactly 上面個張

快過小明

唔該晒

前度未至於差到咁既
我睇左前度先開始追會長既劇

唔似咩
我記得係有巴打cap過出嚟話似

如果Ryan同會長喺餐廳嗰場
Ryan可以表現得醋意多啲 而會長繼續硬頸樣
可以再鋪得明顯啲其實佢地兩個有啲火
而唔係第十集先嚟flashback以前打過交

e.g.
Ryan: 未來可以改變嘛, fiona都唔洗死啦, 你都唔係yeesa男朋友啦
會長:... 咁你真係唔好奇陣間喺電車站會唔會撞到yeesa咩？

其實會長個設定係食腦嘅，估唔到個體力可以騎住兵佑

我仲喺到

醉咗唔計喇 兵佑搬開貨嫁喎

Chok巴可唔可以整埋第六集最後個幕嘅gif

終於追完post

我覺得似吳君如

情感handicap
形容得好好

Sofiee好靚

hi 好耐冇見

想問吳海昕戲份極多既劇係唔係得二月二十九同賤民20?

yeesa講中晒

黑市一集

全中

會長付出埋過去

就係因為yeesa 呢句 令到會長決定犧牲自己成全yeesa 同ryan

樓上班巴打應該一人一副AR眼鏡

雖然會長冇表露得好明顯 但最後睇得出佢其實好愛Yeesa

聽晚live

正 刀片王

屌
仆街啦以後重睇嗰幕我驚我會狂笑

Yeah九點半又有野睇

呢套既Sofiee好丁到呢

有atma正

點解要講吳君如

記得準時睇呀！

一定會！

一定 聽日見

個呀伯好慘 佢都係想搵食姐 個仔仲有病 又比人架壞架餐，標心

大傻瓜

真 唔係播港劇都好難說服屋企人轉台一齊睇

又大把野傾，沒完沒了

從此Ryan 同 會長就可以幸福快樂一齊 Yeesa的死成全左佢地

好嘢！

但現實中嘅劉俊謙個body

聽日去到#45

不如叫埋小小鹹卜卜脆巴打做live

巴打好心機 到我問有無讀書報告

大家不如諗定有咩問題問

電梯 做人妻 連女都生埋都仲係咁正
快啲睇返 然後一齊唱笑哈哈

gchi

推爆佢

你唔講都唔記得咗佢有份
但我鍾意麥芷誼多啲

好嘢 聽日有得開live

開定43先

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

咁樣迫害隊crew都有
我g持

啱啱一次過追晒成套
感覺最後一集節奏太快

其實係不斷掃

出嚟啦小小巴

吳海昕世界第一

收集gif圖

整多啲

Sofiee BB

霸道式道明寺唯我獨尊型

原來抹汗係自戀加

有機會

仲去英國讀戲劇

166cm
處女座

好得意

Yeesa ig叫人問問題呀 推

問左

聽日問導演點解要加呢一下抹汗

演員本身加持

巴西龜同會長

我留咗幾把刀

唔好走呀想睇多啲你嘅劇呀

Kaki呢下真心gay

摸人linlin

劇本垃圾
演員再勁都救唔到

去左英國又唔知要等到幾時先有新劇

讀完先再拍劇
再到出街會唔會已經幾年後

Ryan已成condom

我都想摸

Check番2014港姐冠亞季 得啖笑
Sofiee完全贏幾班
不過贏左最多只係去愛回家做花瓶
而家反而做到女一

跑到好似游水咁

會啦 一個演員一年出到兩套劇都叻叻豬

佢回報係應得既 對自己要求好高 不斷增進自己

疫情都有排搞 所以佢應該冇咁快去英國既 可能留係度拍多幾部先

黃秋生都好似有去外國深造 所以好事嚟
特別香港女演員真心有斷層 唔知佢有無機

好似係因為地下跣?

屌你king jer真係好鍾意放人地以前影得唔好嘅相
選港姐嗰張個樣比cctvb搞到
但我sofiee bb都係世一

劉美君簡直係老鼠屎
唔淨係佢真人
佢個角色都好難頂
睇咗幾集就棄咗

拗柴斷韌帶

chok高把聲

呢套係無咩人知+睇到想

犧牲先可以換嚟改變

但係讀完都過咗黃金年齡喇喎 不如而家拍多幾套先喇

肯定每下落地都好痛

佢鐘意霸道總裁

Good morning sweeties~~~

想問sofiee點解可以咁正
但用自己ig驚比佢當痴漢
Chok巴可否代我問

呢樣真
apa出嚟嘅我諗點都好過大台訓練班啲暗星嘅

應該話大結局之前嗰幾集都好緊張好好睇
係最後個結局爛咗尾

直覺話比我知 香港影視圈準備進入黃金時代

細個嗰張好得意

好呀 應該唔只得你問囉

角色就算，劇情需要
但睇佢做戲唔知點解覺得好尷尬

本身讀書佢有資本真係幾時讀都得 只係會唔捨得有幾年空窗期啫 難得佢演果部劇帶起左個頭 讀完可能少人再留意佢

做陣野 又要追post

嘩 開live咁好消息

應該幫下面香川先生配埋個對白

Ryan黨呢

反正黑市咁爛都開到咁多post
最好就唔好啦
繼續拍多啲好劇

真係叫快咩
最後一集已經用返好多之前嘅片原封不動
反而我覺得有少少呃鐘feel添

記得yeesa畫畫比fiona個幕本身喊緊
有人話畫到似李慧琼即刻笑咗

要用日文喎

但佢鐘意嗰個係我

呢啲連登講好
真人就變變態痴線佬

以viutv呢種拍劇速度無返幾年都唔得

仲要懶係abc外國返嚟咁成日講英文
真係頂唔緊

捉實咗個御守

大家可唔可以放過啲催淚位

你又係邊個

真係好似呀嘛

正常都會有啲黑歷史嘅相嘅
不過而家睇落真係靚好多

個人選擇嘅野

一定好痛

佢同沈震軒啲感情線係要睇到大叫
驚嚇個種

學院派 實戰派

好專業真係世一

今次半年拍完連後製再出埋街都得啦

始終始一投Ryan

個post出現咗好多個yeesa

咁一定係兩睇啦 長遠黎講一定係好 只係覺得有d可惜

改名做 測謊機(已爆)

本身覺得母子戀冇乜超大問題，但劉美君角色嘅性格不了

n年前有位老歌手陳慧嫻(我都係睇wiki) 最紅去讀書結果無可以為繼 不過有d野好難講嘅